格拉博对此感到震惊，于是发起了一场反对这本书和另一场关于一个喜欢穿裙子的男孩的运动，认为它们在图书馆的存在将不恰当的主题强加给了毫无防备的孩子们。 在一个县推动删除LGBTQ书籍可能标志着学校董事会的党派主义上升|杰瑞米·施瓦茨，ProPublica和德克萨斯论坛报| 2022年2月7日| 
 现在更容易出售你在业余时间制作的垃圾，而且你比几十年前更可能需要钱，那时你可以把所有的钱都强加给你的朋友。 做你喜欢的事情的复杂现实|Marian Bull | 2021年8月25日|Vox 
 他们常常把这些好处视为贿赂，以弥补强加在他们身上的严酷期望。 “我的精神能力被工作削弱了”:老板和员工在精神健康方面的差距加剧了|Seb Joseph |021年6月1日|Digiday 
 “这将需要一些重要的信息来帮助人们理解我们不是把坏疫苗强加给你——我们不会允许任何一种坏疫苗继续使用，”费尔南德斯·林奇说。 强生的疫苗又回来了 其次是信任。 Mia Sato, 2021年4月29日，MIT科技评论 
 格伦·贝克(Glenn Beck)以前也这么做过，尽管他选择强加给国家的抽象名词是“荣誉”(honor)。 理智被高估了|Tunku Varadarajan | 2010年10月29日|DAILY BEAST 
 约翰·麦凯恩和其他所有认为参议院医疗协议将把单一支付人强加给国家的共和党人都是可耻的。 Matt Miller, 2009年12月12日，每日野兽 
 Galley-foist可能是那个时代的一种服装的名称，因为它很像装饰华丽的市长驳船。 《致命的嫁妆》|菲利普·马辛格 
 这几乎不是一个换胎的故事，因为没有人试图把一个假孩子强加给父母。 童话科学|埃德温·西德尼·哈特兰 
 即使是拉丁文，活生生的拉丁文也没有他们强加在不幸学童身上的规则。 鼓动|庞德 
 我这条泥人天生经不起磨损，大约在我被人强行赶去上学的时候，她就不干了。 献给拥有勒罗伊·斯科特的上帝 
 这个角色是有一天强加给我的，当时爱德华打算把上议院强加给我们这个小小的共和国。 《黄金时代》|肯尼斯·格雷厄姆